2017 阿妓轉會三串一

1) Mahrez

2) Smalling

3) Mbappe

竟然要SMALLING

holding>>>>>smalling

1) 40%
2) 10%
3) 0%

馬列斯公開想走,睇阿狗願意幾多錢

Please buy smalling

無人想幫你清貨掛

不了

喂喂喂 話晒都英撚正選中堅

屌拿星 施維斯達都要

唔差在史摩寧啦

有道理

exchange la diu

摩佬當年借Demba Ba比阿記都唔肯，而家點會賣Smalling比你

阿狗有收最垃圾傳統?

到佢話事？
Cech都比你，
都唔到佢揸旗啦

開個Mbappe比爺爺

而家英人真係無乜人想要

麥巴就冇喇

開個月巴俾爺爺頂住檔先啦

得罪講句 細緊咪同gabriel差唔多level

當年呀痴狗買豬達都唔知為咩

咁高人工買唔起呀